點解公會戰 紅方據點咁快被攻陷？

就係無結界師，好似前幾日幫黃大仙地鐵站出口咁樣上鎖鏈結界加防囉

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論